有個人跌左銀行卡

你3:43係油塘入閘機前跌左銀行卡
交左比客服 快d去拎番！

推

其實下次係咪剪咗佢毀屍滅跡等佢自己補領好過